笑料一則

你估袋鼠國好想輸入你呢 d 強姦犯家屬咩
投資移民見得多
強姦移民未見過
強國人邏輯真係無人明
有無澳洲巴打可以製造下輿論
唔好畀果幾條蟲移民
搶袋鼠國資源？